coffee 比中出左喇

無啦

有錢仔？

如果奉子成婚都係窮撚就死得啦戇㞗

點會比窮撚屌呀

佢嗰下夾住，係難D唔中出嘅

講真 佢自己都搵唔少 好想屌呀

係殘廁果個定第二個

公廁事件女主角

個老公驗下BB DNA穩陣喎

我都係咁話